今個星期日這個星如迷如何過？

1.一早起身，噸起個大少款要屋企人煮早餐，然後一邊食一邊上網睇報紙；
2.出門口，無視大廈嘅清潔阿姐打掃得走廊乾乾淨淨；
3.見到升降機維修員緊急維修電梯，差點想鬧佢老母，不過好彩大廈有兩部lift，算；
4.保安同佢講早晨，佢用極度仇視嘅眼光望住保安，眼𥚃似乎想說「你呢d死看更，坐喺度就有糧出」；
5.行去巴士站，見到食環署外判清潔工喺度清理垃圾桶，又仇視人，嫌人手腳慢；
6.等到巴士，嘟八達通時又仇視個巴士司機，嫌佢遲左三分鐘先埋站「梗係呢個仆街喺總站吹水遲到」；
7.落車見到有間投注站，想入去買張六合彩，但排咗十個人左右，又仇視馬會職員「仆街食咗豬油呀」；
8.終於買到六合彩，行商場，見到concierge 妹妹兩個，又仇視人「呢d實係鷄」；
9.買嘢遇到sales，不停玩9人，又呼呼喝喝，擺出一副「屌我黎洗錢我唔係大爺呀」；
10.夠鐘食晏，入到食店又玩人，玩到差唔多要求個女侍應要提供性服務先落單，心諗「做得waitress 都係鷄，俾得其他客玩我唔玩得呀」；
11.跟住拿出電話流動上網（電訊公司職員當然又係佢仇恨對象，因為之前續約優惠好少，賣電話個sales又係佢仇恨對象...）
12.上到lihkg，見到d haters仲喺度鬧星如，於是就回應：

「香港運動員係好需要香港人的肯定，因為佢地訓練時真係好辛酸，付出了血和汗，對香港有咁大貢獻，一旦退役，是香港重大的損失，見到咁多「盲反」連拳例都唔識就話打假拳、黑哨，刷數據，打生打死俾你地班判官李司祺上身就判落敗，我不但為星如感到心痛，也為香港感到悲哀，為什麼我們的社會這麼反智？」

然後
整個lihkg也不敢再駡星如了，因為haters都感到羞愧

?

？

🤔

弱智都會出post

弱智先睇唔明